L'objectif de ce projet est la création d'une application Web (codé uniquement en JAVA)
Avec les fonctionnalités suivantes :

1.Créer un nouvel étudiant

2.Créer une nouvelle promotion promotion

4.Afficher le meilleur étudiant par promotion

5.Ajouter des notes à un étudiant

6.Fusionner deux promotions

7.Trier les étudiants d'une promotion

8.Fonctionnalité surprise !

Nous étions par groupe de 4 et chacun était en charge de s'occupé de deux tâches.

Thomas : 1 - 8 
Camille : 2 - 7 
Baina : 3 - 6 
Olivier : 4 - 5
